我好掛住你 但唔敢打擾你 我會等你的...

自從你話要自己冷靜下之後我冇再主動搵你
我希望嘅只係 你諗清楚之後肯同番我做朋友
同我出下街 傾下計已經足夠
雖然我同你互相對大家有好感
但我都明白你覺得未放低ex唔可以同我一齊
我仲好記得 嗰日我走左之後你喊得好大聲
你喊 究竟係因為我 定係你ex呢？...
每日我都有戴住你同我一齊買嘅手錶
望住隻錶 好似望住你咁 每一日都諗起你
現在你去咗旅行 出發前我唔敢搵你
我怕我搵你之後會令你反感
怕影響你去旅行嘅心情
我只能每日係心中祈求你平安
你番嚟之後 會有答覆比我嗎？

我都知大家會話我傻仔 唔值得等
但真係咁易可以放棄咩

我飛過好多條仔

話你知

女人走是好絕的

話冷靜下係怕你發癲

怕你發癲唔係驚你出事，係唔想比你騷擾

死心啦

算啦ching
人生好短 唔好等人 一等就會錯過好多人

成大個森林等你呀

呢種仔走入個森林都溝唔到女，但無骨氣了

肯定chur爆個女仔，
汲取經驗，下次做好d啦

心法唔掂

大家繼續鬧醒我啦

唔好令到個女仔覺得你煩先啦

就關起那間房呀樓主

認真 睇你打啲字都估到你婆婆媽媽嗰種
你絕撚過佢 話唔定佢會留戀你
我係女人都要講句 女人係犯賤

佢叫我唔好搵佢住
我真係冇再搵過
反而佢有搵番我講兩句咁

等時間沖淡啦

佢係好人，但對自己唔好囉

努力令自己每日都好多野做都係放低唔到

唔好搵
Hea應佢 玩心戰

你係佢邊位

最犯賤嗰個唔係我咩

然後就沒有然後了

我只係個比假希望自己嘅傻仔

當你水泡一齊咗咪仲pk，你覺得你令到佢忘記ex咩

人會享受自憐

我都好感激佢對我坦白
只係事後我唔識去面對姐

嗱 一個女人見佢以為囊中物突然作出佢意料之外嘅反應
無經驗嘅就會開始亂開始急
你試下隔好耐先應佢